柒婆掉進圈套！

教育局宣布學生家長可視乎情況決定子女是否上學

教育局發出特別布告，因應今日交通及突發事故情況，部分主要交通幹道嚴重受影響，教育局宣布學生家長可視乎情況，決定子女是否上學，並應盡早通知學校。教育局強調，學校必須保持校舍開放，並盡量安排足夠人手妥善照顧返學校的學生，與家長保持溝通，並確保在安全的情況下才讓學生回家。 教育局再次提醒學生，必須時刻以安全為大前提，切勿在街上流連或前往可能有危險的地方，更不可參與違法活動。教育局會與學校保持緊密聯繫，因應情況提供適切的支援。

2019-11-13 07:38:05

哎唷唷
又話會掉進圈套既

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇

中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

你地唔會得逞

死要面 輸撚哂啦垃圾政權

驚到唔敢宣布停課，將個責任推比家長

掉個波落家長到 cls

變相停課

柒婆：我依家同你地講，我年年考第一，人工高過美國總統，我贏撚硬，你地唔會得逞

咁講咪即係停課囉⋯
自行決定咁學校點會齊人
仲上咩堂

咁都唔講停課
柒婆真係好垃圾

730 學生要返學一早出咗門

永遠走相反
緊急法平亂？唔會三罷？收檔啦垃圾政府，你控制唔到任何一個市民，包括黑警

警隊冇能力保護到市民返工返學安全

睇真啲，係仲有推比學校

同死都唔肯講撒回一樣
狗改不了食屎

學校必須開放，

佢地先係危險嗰個

佢可能只係諗D死橋,想改變民意.

佢要老師返工。。。

隔離屋細路學校停左